兩名警員處理塌樹意外期間，被樹枝擊中頭部

黃大仙龍翔道與大磡道交界早上近十時有大樹倒塌，兩名警員處理期間被樹枝擊中頭部，意識清醒，被送往伊利沙伯醫院治理。另外，沙田大涌橋路碧濤花園對開及灣仔告士打道與軍器廠街交界出現榻樹，分別壓住一輛警車及消防車，據知車上無人受傷，交通一度受阻。

向警察致敬

向樹枝致敬

樹枝襲警,拉佢地la

可以claim工傷 唔洗返工

向天鴿致敬

又可以拎幾日SL

籌款養佢地啦

屌你老母死唔去？

Karma

打風都唔撚戴頭盔返去會唔會俾大sir屌

仲唔去打鳩條樹枝

邊個種棵樹？
係有預謀嘅襲警

咁都死唔去屌

阿sir做野

亞SIR被扑唔洗你教

樹葉定樹枝呀？唔好扮嘢卜街。

消防員就致敬
警察就抵撚死

抵撚死

算唔算捧打落水狗？